所有任職過香港警察嘅人世世代代都要做大灣區人

不得移民

大灣區有乜唔好

好事黎 唔洗去做二等公民 又贏

推 要搵人keep 起哂佢地個list

可以日日吃中南海

其實辭咗職
上前線
大有人在

不過佢哋咁愛香港
本身也不移民

講真 唔比共產黨9200萬黨員去美國
都唔夠30000黑警加佢家屬無得移民咁開心

最有效嘅方法 係連埋佢啲仔仔囡囡唔比出國
諗住打份工無後果
天真

做過朋友都要

移民有冇好，至尊大灣區永世居民先係無上光榮，對得住子子孫孫。